[整合]617行動整合

目標
香港人應要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

行動
添馬公園聚會
禮賓府問候林鄭月娥

兄弟爬山 各自努力 不分化 不篤灰
陣間見
建議夏愨道嘅先撤離，人數不足容易被黑警清場

推

PUSH

幫推

有無補給、醫療站地圖？

坐緊車出嚟嘅，陣間見

今日三罷照常舉行，大家可以通知身邊人

你個目標list太分散
請先集中
撒回送中惡法
林鄭月娥下台
收回暴動定性
追究黑警責任
釋放被捕義士

禮賓未去過 想去下，多人like 就出，反正依家都變左 待業中

敵人以退為進 我哋都要以退為進
團結係我哋嘅武器

有人去禮賓嘅可否我一下，夠10個，食埋早餐出，反正比中共搞到已失業

大家快啲號召身邊朋友出嚟野餐呀

發夢見到張通告，話林鄭今日會去元朗大會堂

覺得佢大機會縮沙，元朗巴可以去睇下先

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

尋日和理非，今日仲唔係我哋勇武嘅主場